#回頭是岸，勿做老鼠。

#香港 #香港警察#香港人加油 #蝗虫 #老鼠 #十八區打狗打老鼠

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台